馬些路：C.朗的確偉大 但皇馬大過任何球員

在皇馬近期狀況糟糕的情況下，皇馬隊長之一馬些路接受採訪，談到了球會糟糕的開局。這位後衛也談到了C.朗拿度的離開，以及圍繞盧比迪古去留的猜測。

馬些路表示：「結束我們的假期，回到皇馬的日常生活，卻發現沒有C.朗拿度，這對我們來說是一大意外，我們原本認為他不會離開。我們在一起踢了9年，我一直都敬佩他。我們仍然是好友，但生活在繼續。每個人都有自己的目標，自己的問題。我們在球會開玩笑說，哭都無用的，一球員走了，另一個會來。」

但馬些路也指出：「皇馬是一家偉大的球會，C.朗拿度也是一位偉大的球員，但皇馬大過任何球員。」

巴西人表示：「皇馬的歷史令人印象深刻，C.朗拿度為這個球會的歷史增添了一筆，但是皇馬前進的步伐不能停止。球員換球會，停止比賽，宣佈退役，皇馬仍然還在這裡。」

週日將迎來國家打吡，馬些路也談到了比賽以及它的重要性。馬些路表示：「在魯營踢球，而且是代表皇馬，這是非常美妙的，當所有的球迷都針對你的時候，感覺反而很美，那會刺激你。這樣的比賽，誰犯錯少，誰就能獲勝。」

他知道哭是沒用的

C朗》皇馬

動物農莊？

冇左牙朗睇下皇馬似咩

第日馬些路俾人清算

主席=皇馬

緊係大過任何球員啦 幾乎無乜邊個可以善終

連魯爾,卡斯拿斯都要走

咁其實 C 朗自己走
真係好過第時俾皇馬踢走多多聲

魯爾都趕走重有咩好講

走唔係問題 但人地小白 謝老四呢d係風風光光咁走
佢地就比人賣豬仔咁

睇咗咁多年真正善終應該得拖舟一個

魯爾 卡斯呢d對皇馬有深感情 先至想一直留係到
越重情結果自己越會受傷
拖舟咁多年都證明自己除左踢波個時 其他時候一樣有腦 知道咩時候應該要急流勇退

馬些路對比其他友，算講得厚道，睇得出佢真係同C朗friend

拖舟都唔係皇馬出身, 對上係皇馬出身又可以善終既係邊個?

玩政治迫害D Lo
自己攞黎衰

皇馬呢隊波人情味極低,仲有咁多球星想去
個個傳奇都比佢冇情咁趕走,仲好唔風光

無錯 拖舟對皇馬感情未必比魯爾卡斯深 但佢係醒目 知道咩時候退係退得最風光 即使做左教練亦係一樣

但就算唔係皇馬出身 都一樣無乜邊個可以善終
希亞路 係皇馬另一個傳奇 踢左14年 六百幾場 5次聯賽 3次歐冠 當年一樣係被逼走 忠誠何價呢句野真係好適合呢間球會

後生個代唔認得佢 都應該知邊個係世界盃要幫盧蛇執手尾

wiki有個list of one club men
成個list蝗得3個人
santiago bernabeu
chendo
manuel sanchis

唔要求從一而終，好似樓上巴打所講，連希亞路呢的都被逼走，真係食得屎

AC米蘭都好多名宿唔係米蘭退役，但係重來無聽過球會球員互數不是，派路都算半被逼走都無講過半句壞話

Sanchis 佢同佢老豆都算經典
個老豆幫皇馬捧完歐洲盃 隔左32年由個仔幫佢地捧起下一個

皇馬名宿搞到去踢保頓

佩狗